當日香港警魔打大肚婆,班藍絲係話受害人扮大肚,話大肚婆先出手打差佬云云

點解到自己老婆比警魔打又搬龍門話差佬狗都不如
當藍絲支持得香港警魔輪姦示威者,開槍屠殺理大學生
警魔打下藍絲大肚婆相對好小事

上對孖葉鬧你兩句就話警暴
冇喺警車同差館打你一身算好啦

藍絲支持得警暴就唔該支持到底
點解打下你老婆就轉會仲搵apple記者賣小強
對黨的信仰唔堅定

姐係支持警暴殺示威者,但自己老婆就唔上得孖葉,呢個咩標準?
點解無記者追問條死肥狗

支持黑警班平民算唔算人類史上最弱智生物

咪係
大把示威者遭香港警魔強姦,打到內出血/骨折
而劉女士當日係支持呢種暴行

無記者質問呢兩條畜牲我覺得好奇怪

佢哋覺得暴徒搞事俾人打就抵死啦
根本唔明其實係差佬睇你唔順眼就可以搞鳩你，而且冇後果，只不過當日未搞到你啫
真係以為行得正 企得正差人唔會為難你

支持黑警都係所謂,問題係一致性

支持得黑警周街打穿人個頭同捉人強姦
點可以到自己上孖葉就屌黑警

老屈警暴
国安公署做嘢未呀?

睇下apple精彩comment
藍絲支持強姦示威者時呢位Wai Bun Chan去左邊?

Wai Bun Chan
藍黃都是香港人，為香港大家要互相尊重，求同存異，切勿互相仇視

冇打到你流產當贏啦
This is Hong Kong

喺外國啲警察一早踢到你小產啦，上孖葉咪算小事囉，咁都要攞嚟嘈

好心班藍絲就唔好再搏同情
你支持得香港警魔殺人,強姦就係納粹黨

邊鬼個智力正常的人得閒同情你

今舗同意恆屍
己所不欲 勿施於人

藍曱甴等俾国安捉

其他藍絲有冇幫手清理家門